政府同武漢肺炎傾好咗，每日交50個確診換取 6點前唔傳染人

同心抗疫！林鄭好嘢！

你知道得太多